"Nee, inderdaad - we zijn helemaal niet in een slechte lucht.
Ons deel van Londen is superieur aan de meeste anderen!
- Je moet ons niet verwarden met Londen in het algemeen, mijn beste meneer.
De omgeving van Brunswick Square is erg anders dan bijna de rest.
We zijn zo erg luchtig!
ik zou moeten zijn onwillig, bezit ik, om in een ander deel van de stad te wonen; bijna geen andere waar ik genoegen mee zou kunnen nemen om mijn kinderen te hebben: maar _we_ zijn zo opmerkelijk luchtig!
- Mr. Wingfield denkt in de buurt van Brunswick Square beslist de meest gunstige lucht. "
Ach ... lieverd, het is niet zoals Hartfield.
Je maakt er het beste van - maar nadat je een week op Hartfield bent geweest, ben je allemaal anders schepsels; je ziet er niet hetzelfde uit.
Nu kan ik niet zeggen, dat denk ik je ziet er goed uit op het moment. "
